有冇巴絲陣間飛廣島？

乜都未plan

bus terminal 買張三日pass 唔洗煩

留名六月去廣島八日

瘋狂食蠔

想問廣島機場有冇賣icoca

坐電車多 買張電車pass去埋宮島包船

可以喺邊度買

電車站

原子屋頂 和平博物館 大鳥居 吳市潛艇 岩國市錦帶橋 兔仔島

兔島啊

宮島勁食蠔

呢間啲生蠔正過燒蠔

呢間啲蠔勁正